# weekly

## 🪞 介绍

[码上动力—前端技术周刊](https://codeffe.vercel.app/)，每周五发布，这里可以查看[技术周刊大纲](https://codeffe.vercel.app/about)。

建立初衷，日常关注订阅的相关前端技术分享，也添加一些个人关注的Web建站等方面内容。

### 🚀 专题

- [Notion有趣的使用专题【专题】](https://codeffe.vercel.app/2021-features-1)
- [SVG动画开发实现[专题]](https://codeffe.vercel.app/2021-features-2)
- [Puppeteer开发与实战[专题]](https://codeffe.vercel.app/2021-features-3)
- [前端资源库分类收集[专题]](https://codeffe.vercel.app/2021-features-4)

### 📰 期刊

- [第57期:微前端架构技术选型](https://www.notion.so/zhiking/57-c1d9301c584b46d292fbddd5ebe5c634)
- [第56期:前端智能化技术探索](https://www.notion.so/56-0acee1acde3a4d999ab0499a80ee508b)
- [第55期:低代码渲染那些事](https://www.notion.so/55-240639ad73ab4c5a930cc986b89498ce)
- [第54期:可视化拖拽组件库原理分析](https://www.notion.so/54-8abf582be1f94c50bf102411481aacd1)
- [第53期:****如何为开源做贡献****](https://www.notion.so/53-9063776f310d42958dc7c0df11620527)
- [第52期:关于混合研发的思考](https://www.notion.so/52-27f3b07e4e9349889b1e0c1e4f611d57)
- [第51期:2022年的React生态](https://www.notion.so/51-2022-React-f042747903b44e188aefe685be9c04d8)
- [第50期:中国程序员易发音错误的单词](https://www.notion.so/50-0e9466a09f9941bcab8d83736ae90a62)
- [第49期:咱们来想一下这道题](https://www.notion.so/49-5e2697b9cb0246b09c73492193719001)
- [第48期:99行代码能干啥](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-19)
- [第47期:你在丧尸末日中能生存多久](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-18)
- [第46期:程序员万象指南](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-17)
- [第45期:定制你的专属数字名片](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-16)
- [第44期:跨端统一解决方案](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-15)
- [第43期:MobX 实现原理揭秘](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-14)
- [第42期:正则表达式工具教程](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-13)
- [第41期:React 开发思想纲领](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-12)
- [第40期:追求用户体验至上的工具](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-11)
- [第39期:献给爱折腾的你](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-10)
- [第38期:防御性设计和开发](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-9)
- [第37期:程序员做饭指南](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-8)
- [第36期:Product Hunt 2021 年度最佳产品](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-7)
- [第35期:大前端技术回顾及未来展望](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-6)
- [第34期:V8 Promise源码全面解读](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-4)
- [第33期:如何学习前沿技术](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-3)
- [第32期:系统架构的一些原则](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-2)
- [第31期:2021JavaScript Rising Stars](https://codeffe.vercel.app/2022-weekly-1)
- [第30期:2021年最受欢迎的 React 组件库](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-53)
- [第29期:用 Rust 编写更快的 React 组件](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-49)
- [第28期:浏览器预加载资源技术的应用实践](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-48)
- [第27期:大型代码库如何完成向 TypeScript 迁移](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-47)
- [第26期:树莓派防吃灰指南](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-46)
- [第25期:Jamstack生态系统的开发维护](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-45)
- [第24期:尤大都推荐的组件库是如何开发的](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-44)
- [第23期:软件工程的最大难题](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-42)
- [第22期:2021年最新建站技术栈](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-40)
- [第21期:用JavaScript构建整个宇宙](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-39)
- [第20期:点亮你的开发技能树](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-38)
- [第19期:失控玩家你好元宇宙](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-37)
- [第18期:文字游戏之人生重开模拟器](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-36)
- [第17期:程序员的编程智慧](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-35)
- [第16期:边玩边赚的区块链宠物养殖游戏](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-34)
- [第15期:Web动画原则及技巧浅析](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-33)
- [第14期:构建微前端应用的极简方案](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-32)
- [第13期:前端研发工具集，让前端开发更快](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-31)
- [第12期:如何实现用户行为的动态采集与分](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-30)
- [第11期:如何做一个有质量的分享](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-29)
- [第19期:现代web开发实践](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-28)
- [第9期:程序员的酒后真言](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-27)
- [第8期:前端项目负责人初期需要做什么](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-26)
- [第7期:前端技术行业协会驱动的FEC](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-25)
- [第6期:低代码平台从业者交流](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-24)
- [第5期:真的快の阿部寛](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-23)
- [第4期:嗨，三点多了，饮茶先!](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-22)
- [第3期:Notion成熟了！](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-21)
- [第2期:有趣的在线交互类图形工具](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-20)
- [第1期:MAC重装电脑的福音](https://codeffe.vercel.app/2021-weekly-18)


## 💐 参与贡献

欢迎提交 [issue](https://github.com/zyj1022/weekly/issues) 投稿或推荐内容。

